唔講咁多 9 月 1 （今日） 機場見！

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

大家入機場真係要小心，要記住我地去機場個目標
唔好再係機場捉鬼比機會對方
只要我地同旅行一齊，有鬼佢地又可以點

推